# DIO Bootcamp Inter Javascript
Repositório Criado para inserir os desafios de códigos realizados no Bootcamp Orange Tech + com foco em Javascript realizado na DIO em parceria com a Inter

## Autor

<a href="https://www.linkedin.com/in/thamyres-magalhaes/">
 <img style="border-radius: 50%;" src="https://avatars.githubusercontent.com/u/24790794?v=4" width="100px;" alt=""/>
 <br />
 <sub><b>Thamyres Magalães</b></sub></a> <a href="https://www.linkedin.com/in/thamyres-magalhaes/" title="LinkedIn"></a>
 
Feito por Thamyres Magalhães 👋🏽 Entre em contato!

[![Linkedin Badge](https://img.shields.io/badge/-Thamyres-blue?style=flat-square&logo=Linkedin&logoColor=white&link=https://www.linkedin.com/in/thamyres-magalhaes/)](https://www.linkedin.com/in/thamyres-magalhaes/)
[![Gmail Badge](https://img.shields.io/badge/-pink.thamyres@gmail.com-c14438?style=flat-square&logo=Gmail&logoColor=white&link=mailto:pink.thamyres@gmail.com)](mailto:pink.thamyres@gmail.com)
